點解李城上季今季差咁遠

雖然上季隊隊都打得唔好 但明明李城班底又冇咩點轉 點解廢左咁多

成班個腦裝屎

開角球懶懶行去開
跟甩左就慢慢踱番去
成班好似等退休咁

咁上季裝咩

最致命係冇左簡迪
華dee，馬列斯比人釘死
再加上分心歐聯

人地知你點打
又冇左Kante,簽唔到人代佢
之後開始係咁輸連士氣都差埋

上年李城成班人食左藥
今年未正常囉
明明就護級料黎

無左KANTE都仲班底冇點轉

同我轟一樣 想逼死雲爺爺

最重要果個

無簡迪
無鬥心
新雲爺爺一開季就話護級40分就算

中場有簡迪等於打多個
冇左佢飲水哥成日都要返去防守
變相馬列斯好易比人釘死，進攻收皮

佢舊年直至聖誕新年都係話目標係40分護級

斷左後腰

作為護級隊
已經打爆左機
今季是撚但踢

無左我